有無人了鼻屎愈了愈入？

呢一兩年開始好似了得入左
唔淨係個鼻翼位，再了上左小小
然後個鼻就好似再柒左啲
有無爸絲打都係咁
要印埋再入面啲鼻屎出黎先安樂
如果入面草左一條或者比較多嘅就好開心

同埋想問下有無咩方法吸啲鼻屎出黎，唔想再了柒個鼻

整水落隻手到好輕好輕地吸幾野
入面濕哂
就噴到出黎

未噴哂就吸多幾野噴

蘋果動教既